半夜三更 唔知admin做緊咩

見佢地今日入左嚟同我地玩左幾次 開心過高登
唔知依家仲係唔係到

Between 屌你admin 幾時整好VIP呀？等左科水好耐 即出即買

改善緊 iOS 版

想問下如果hkg+ vip未到期 可唔可以係度繼續個vip?

有消息會一次過公告

你地24? 搭問下次update 幾時？

加油 admin

幾時整埋官方web版？
你地點分工

辛苦晒望遠，連巴

辛苦晒管理員

坐緊的士去機場

望遠，加油，世界既和平就睇你喇

連巴
去邊做野？

搞亂咗plus仔添

這𥚃的管理員長期在線

加油望遠

an版辛苦曬 連巴

一路順風 連巴
記住唔好去咁耐 今晚好返 聽日記住準時開工啦

以表支持 等我an版都dl埋